【投保梗要check, 咪俾錢深藍】

【投保梗要check, 咪俾錢深藍】

好多保險人以我所知都係深藍！ 所以大家買保險時唔好揀啲以香港同埋大陸為基地嘅保險公司, 仲有至緊要去agent嘅微信朋友圈+facebook查查, 再決定係咪幫襯佢
利申: 已踢走蓝经纪, 啱幫襯咗黃agent🤗[/size=4]

#支持黃agent
#踢走蓝经纪助融大湾区
#黃藍是政見黑白是良知
#投保梗要check咪俾錢深藍

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :